廚師腸高級雞肉腸

可能以後冇得食

點解

垃圾致癌食物都可以吹到集體回憶

成日想用條廚師睇追住人扑佢頭

由細食到大

美國公司宣佈破產了

以前搵支筷子穿住條腸
跟住直接開個石油氣爐燒住黎食

BBQ一定要有

細個茶樓直接用萬年油炸，廚師腸、獅子狗、日本魚蛋，幾撚正

學呀滔滔話齋，冇腸點B呀

E339, E326, E160C, E316, E262ii, E250 正野

幽默大師要失業了

有冇同好同我一樣鍾意食太陽牌多啲

樂奇牌屌打
不過唔知仲有冇得賣

味精？

雞肉黎？一直食開以為係豬肉黎...

喺美國霉撚到收皮喺香港居然係寶

琴日係百佳見有人買左10pack,再望下男人個身型，唔怪之得啦

好日都唔食 無得食就喊曬口話食 on9

垃圾食物當係寶 不過間唔中食下冇所謂既

巴打係咪由細到大都唔撚食加工食物
食自家農場產既豬牛羊菜
好撚勁

佢食開屎